香港年輕人熱烈慶祝中蟈70周年 晚宴實況

祖國萬歲

你同事呀

會展？

光復香港 時代革命

同學 屌你老母

鍾

子

慧

佢唔係以為咁樣就可以識有錢佬下化

根

差

飯餸有 ........獨 !

我都唔知

推推推

死臭雞

係我

呢條八婆無人性架，前幾日系學校打到個等緊白車既女仔入急救房，條女仲要搵條仔上黎凶人

藍絲真係無人性 dllm

利申係學校見到 勿相認